18:25 發現最快入維園方法

啱啱喺SOGO同希慎塞左差唔多兩個幾鐘

行去總統戲院 經告士打道東行線

20分鐘可以入到維園

推

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

Push

幫手推畀現場睇

好似幾有用

岩岩係銅鑼灣塞死 跟住坐鐵去天后站
直入維園5分鐘

push

依家係連坐鐵都難 戇鳩警犬

而家搭船去灣仔

搞到今日咁撚塞

我都係

我岩岩都行左3個字先到地鐵站

Agger
行完

天后站

其實無大台模式
係要靠大家自發幫手管理人流

咁塞緊班人點呀?咁樣插法

完全唔郁呀

721
811

現場突別係銅鑼灣電車路嘅手足 同其他人講呢個方法

入去易，出去難

出唔難喎

食個tea，再參與

推！！

暫時唔好係cwb出，係天后/炮台山入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

炮台山入維園好快 大概二十分鐘

炮台山都一樣得

1845 天后暢通

推！
10分鐘入到！！！
好吉啊維園！

天后人好梳 直入

推！

維園好吉, 岩岩行呢條路勁快入左

推！！！

食完飯 再入番去

係呀，世貿出海旁，走海旁行條天橋10分鐘內到！

大家唔好再塞係街，維園入面其實唔逼

維園好空
但cwb塞到痴撚左線

天后站入，好易入好多位

去天后入呀屌

推俾希慎睇

天后站A1出口可以入到維園
唔多人

幫推

行完仲喺條街度嘅話,反維園呀 !天后入！維園而家完全唔塞，好多空位，未去嘅人快d幫手去！今日要過3,000,000啊！

維園要人，後join的人請去維園再出發，塞爆維園！塞爆港島！
維園要人，後join的人請去維園再出發，塞爆維園！塞爆港島！
維園要人，後join的人請去維園再出發，塞爆維園！塞爆港島！
維園要人，後join的人請去維園再出發，塞爆維園！塞爆港島！

pish

維園唔爆 但係馬路爆晒人

推俾人睇

你調轉左

其實好撚攰 攰係因為又濕又凍又行唔到 未去既唔該快啲加入

最快都要廿分鐘

炮台山行過去最快

炮台山 天后 幾好
如果識路唔一定要跟大隊入維園
好多路都入到

銅記人係街未必去到天后 推我個方法

銅記人係街未必去到天后 推我個方法
0
0

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了

1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

如果全部見到個post既連登仔都幫手做人潮管制一定無禁塞

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了

1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

fact checked
我都係咁走

就係要塞死港島啊！

要比維園大會count人數, 一定要入

入完維園先好去灣仔金鐘

Copy and paste someone's post:
入唔到維園我誓不罷休，屌你老母山長水遠想黎入維園，而家入唔撚到塞爆左唔通係我錯？
屌那星，維園入撚梗

6:45準備登龍街嗰邊岀海皮
經告士打道東行去維園
7:15 到球場

係炮台山入啦屌你，塞撚住銅鑼灣走既人

it works! push

Pish

天后5分鐘到

啱 依個post主要幫係銅鑼灣塞住嘅人

612 721 811

唔好去銅鑼灣站
無論係想去維園既
定係岩岩由維園度出黎既

請往天后或炮台山走 沿途超暢通

係皇室堡 sogo果條路上
至少係對流咁塞左三個鐘
果度其實好多人未去維園
想殺出一條血路既建議唔好怕淋雨
關遮衝出去啦

目前維園好空 好少人

推呀

維園從來未爆過

Tui

跟大隊行，完美避開左維園
so9ry

Bump

銅鑼灣人出咗去記利佐治街可以入返維園啊

Back Wei Yuen ar

禮頓道任行

依家先去會唔會太遲今日遲咗放工